夏天地鐵真係好多臭窮撚

痴埋黎又污糟又臭。
渣車如果解決到就唔會迫地鐵，渣車分分鐘慢一倍先到

你條死窮撚撚有車

渣車慢一倍 你架單車黎？

你唔好以為我係你

將軍澳隧道朝早好恐怖，泥頭車擋路